如果一次過好多車同時入機場會唔會收有琴日既效果？

如果咁驚清場的話...